有冇人開始睇唔起日本人

當年日本人以為清國好勁，到清國比列強打柒就開始睇唔起對方

而家我都開始咁睇日本人

你照下鏡先
就算佢地次奶鋪杰, 死幾萬人+奧運取消, 佢地都一定恢復到然後變得更勁
相反港豬就算捱過今次疫情, 之後都只能繼續任人魚肉

收皮la 日本一向跌一次強一次

香港

人地愈跌愈強
你就可以一鋪比人打沉

冇
香港人如果冇反送中迫到埋身宜家真係同日本冇分別

點解要睇唔起

程序內嘅日本人世界頭二(仲有德國)

港豬 2 盒thx 有咩資格笑日本人?

政府今次表現唔合格, 市民選個政府出黎, 自作自受

得啦 中國世界第一
你都係想咁講啫

on9

你覺得佢地慘，人地可能覺得自己快樂呢

冇

港豬憑咩

愛之深責之切

太令人失望

拉

你理撚得人點啫? 依家你好得閒咩?

true

吓 你以為啦今次睇到班日本後生傻仔由唔怕死唔戴口罩，去到𠵱家先去排 仲要願意食炒價

佢哋根本港豬化緊

香港人有咩資格睇唔起人
落街搶口罩搶廁紙啦

睇唔起係日本政府，唔係日本人
香港政府都係垃圾，唔通你又睇唔起香港人

20年前嘅日本人就會

無，支共太不堪

唔覺 佢地不斷改善做到最完美既精神太勁
痴撚線民族

關日本人咩事
大清會有任何人睇得起架咩

日本政府係日本國民有份選，而日本人選擇不理政治，銷售稅果d照加都冇所謂

香港政府我地有得簡?

呢個就係政治冷感所帶來既後果
唔手持選票權掌握政客生死佢地係永遠唔會識驚

睇來美國又要放多個核彈.

真係熟日本嘅就知日本一向有問題
樓上班盲撐on9仔隨時連五十音都唔撚識

冇
香港人咁多垃圾港豬又藍絲
憑乜鳩睇唔起人
定覺得香港人抗爭好高尚？

同支那日日講多難興邦有咩分別

日本人比亞洲任何一國人都更高質

有話一定要睇得起香港人?
唔知咩係祟優?

人地有得選首相，你有冇？

讀下脫亞論啦
屎坑入面爭第一好威水？

日本人不嬲都係咁, 只係平時無事無幹你睇唔到枱底d 污糟野, 你開始睇唔起佢係因為你一直誤解佢

香港人學咩人睇唔起人呀香港人最撚低賤最冇權利呀抗爭都抗到成碌撚咁 睇唔起人

中國人有咩資格睇唔起日本人

台灣人都可以恥笑港豬啦
港豬憑咩睇唔起人
準備接班湖北返嚟肺炎狗啦

唔會因為疫情睇唔起，大家都係受害者
不過睇唔起佢地bad taste到用支那抖音

我得本特區護照同bno,可以點睇起人地本曰本護照

佢地有機會選首相，但問題係連票都懶得投呢

與其食花生，不如用唔同外語整抗疫指南，以抗爭者嘅身份輸出抗疫、 Connect 全世界

希望今次打醒佢地啦

人地俾你香港人和大劣人，
由amazon樂天到藥房，到醫療用網站，
搶鳩哂口罩洗手液。
人地未經歷過sars，
同香港當日一樣，毫未預備俾人搶哂。
你香港蝗蟲有咩資格笑人。

人地無經過SARS 無經驗
但最撚睇唔起就係中國 經過sars 果時已經係隱瞞搞到大大獲
19年後一撚樣

日本人民族主義太強 優越感自居太高 從來冇睇好過 不過一定要講得閒去日本旅行比日本仔擦下鞋嘅感覺確實良好

唔會
話晒係亞洲最優秀民族

冇呀

大撚把日本人支持香港呀on9！

咪撚帶風向貶低其他國家的人，支那人除外

香港人世界第一

我開始睇唔起香港d鬼佬，個個唔帶口罩。

仲有kawaii文化真係男人老狗諗起都覺得嘔心

日本政府仆街而已
一向日本有好有壞
源頭喺中國
睇唔起中國就會

呢樣真

全世界既後生仔都係膠化緊啦
睇下連登仔

日本人地理位置習慣食開屎 幾年食一次 習慣為正常

老屎忽咩 人地冇經驗就睇唔起人

點解要睇唔起人

你睇唔起日本人又話冇睇得起香港人
祟乜優up乜鳩

兩面都爭唔落根本就

冇。有芝麻仁、藍絲港豬同9.2藍腦噉多排喺卑賤之首，日本人連車尾燈都未見倒

唔好睇少日本,一個滿佈天災又缺乏資源既島有今日嘅成就.

一次跌倒啫,佢哋一直會學習之後改進.

人地係國家 邊有得比

總會有啲人開post
屌澳門
屌日本
屌韓國
總之就係想帶風向令一班人去講一啲抹黑外國嘅嘢
但就冇諗過根本冇人會附和佢地

因為有人想分化

其實一向都係咁

冇
完

而家呢代冇哂架喇

分條撚咩
架仔不嬲奶開共
你估同你同路呀

日本廢老主導，後生話唔到事
當然你可以問點解唔搞革命，咁香港咪又一樣

佢哋係，相信政府同無經驗姐，下次再離多次睇下係咪仲咁弱智

人地係有得投 唔投
吹咩？

除咗支那
唔會睇唔起任何一個國家

19都講過 戰前日本同戰後係兩個國家嚟

又黎踩xxx post

無

但係有啲又會戴晒豬咀

[行動POST] 2月29日「疫症當前 警暴蔓延」831半周年網上集會

一直都知日本政府官僚又西又黑暗，不亞於支那同韓國。

如果因為咁就睇唔起，只代表你本身唔了解日本人，
日本就算有咁嘅文化仲係好過中國香港好多

睇唔起支那人同所有官僚

人地廢爆其實都仲係高過香港只係班友輕視疫情 又官僚主義

清咩國

打贏就中國，打輸就清國

sor
點低都好過強國

無話睇唔睇得起

其實佢地從來都係一個咁既民族

係香港人淨係睇到佢好果面啫

香港好好咩大撚把食炒價啦

收皮

但人地真係面對咩災難都recover到, 跟住comeback stronger喎

憑咩睇唔起人？

冇
今次肺炎依單野其實好反映出日本民族嘅個性
日本人永遠都係先要錯過一次,咁然後佢以後嘅幾百次都唔會再出錯

本身日本嘅處事風格就係會有而家呢個後果 唔明樓豬做咩會咁就睇唔起人 講到自己好優尚咁
我反而係覺得戥佢地唔抵 俾支那人咁樣玩

日倭奴仲衰
唔識死

無論日韓我都唔明白點解要笑佢地踩佢地
如果唔係支那會搞到佢地咁？
除咗支那人/藍絲廢老/香港班高官 之外我都唔覺得要笑人地

64依單野其實好反映出中共嘅個性
中共永遠都係先要錯過一次,咁然後佢以後嘅幾百次都唔會再出錯

有得投都投班咁既垃圾
日倭奴

收皮啦on9
人地科技都head你幾條街

個樣仲要賴勁咁，以為自己ironman.

最睇唔起d係人落難時搵優越感既港豬

同人地日本既政黨習慣有關
佢地文化都仲係玩貴族政治
加上之前雖然換過一次政黨做執政
但同樣都係屎
只係睇邊舊冇禁臭
佢地換完發現冇唔同仲柒咗
加上佢地後生個批仍然冇個種改變既心
你睇返前個幾年有D片串佢地

當時日本50/50咁既人認同呢條片
但好多人仍然係跟緊舊個套

日本人民族性同團結秩序 始終都應該學

但係

日本年輕一輩嘅政治冷感 同埋 唔夠擁護自己民族文化

日本老一輩嘅老屎忽心態 同埋 階級思想

真係

錯既係班高官，點會成個民族都討厭

無得咁講。民主唔會畀人民決定政策，民主只係畀你將啲出到黎柒下柒下嘅人踢落台。

如果日本人再選安倍，而安倍政府又做柒嘢，咁我就考慮睇唔起日本人嘅政治。

再者，日本人一方面做得唔好，唔代表要完全否定日本人，要睇唔起人。

人地民選政府自己食
港人比共產黨食